唔好以為自己條命好值錢

已經走左幾個人，證明死諫無用

你嘅離去一文不值
留係度先可以薪火相傳

越多人走，越少人撐！

共勉之。
致現在同路，想走歧路的你。